====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des dispositifs de solidarité relocalisés pour développer l ' insertion Financer par de l ' argent public un équipement (une infrastructure , un espace public ou un bâtiment) génère un enrichissement collectif d ' autant que cela peut offrir du travail localement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

